[求你入嚟] 黃色經濟圈攻略0.1

首先 香港人堅持下去
和勇不分 兄弟爬山 各自努力
香港人必須進化
創立真正黃色經濟圈
和你shop 初始攻略 有待各位加以修正

1. 週末和你shop 轉去核心商場
SHK可恥 亦必須先對準春袋
首選 海港城 ifc Time Square element
要名店、有錢佬一齊攬炒
所有手足無需black bloc全街坊裝
口罩都可以唔戴
淨係行 唔買 亦唔建議嗌口號
逼爆商場 阻礙正常生意
狗入嚟都分唔到咩人係手足
佢要咬人 我要佢咬錯有錢佬 大陸蝗
佢要放tg 我要全商場清潔冷氣一星期做唔到生意
一係地產佬請保安阻狗亂吠
一係每星期有一日閂門唔做生意

建議每星期揀一日 港九各集中一個商場

2. 星期四爆買日
集中一日大力支持黃色經濟圈
黃店要先生存 後要吸納因攬炒商場而失業嘅香港人
終極目標香港人由香港人養
各行各業唔再單一 唔再由財團壟斷
食要食黃店 (唔好再集中出名黃店)
日常用品幫襯光時 網購
次選誠哥生意 我唔信李氏有咩嘢係無包嘅

3. 出行罷鐵
你可以揀巴士小巴uber的士小輪
仲可以夾街坊一齊揸車返工 share油錢泊車費
返工趕時間搭鐵
請以同等價錢贖罪捐錢俾星火網媒保護孩子
收工請你必須罷鐵
等車搭車耐咗多咗嘅時間
請上twitter推tweet reddit推post
輸出革命 民間外交

4. 拒絕中資商店/商品/服務 罷買中國製品
經濟抗爭就係要用錢
平時貪平就一點點失去咗香港
柴米油鹽肉菜生果
請你揀本地 或者外國 罷淘寶
商品 建議台灣出品
兩地唇亡齒寒 香港人先救本地 後撐台灣產業
中資服務 例如銀行、投資、電訊
全部罷用 你嘅私隱已經直送北京啦

5. 分散風險 投資外國資產
最後 懇請各位香港人減少不必要消費
慳錢支持抗爭者 支持黃色經濟圈
支持失業手足
個人資產+mpf 轉投美國 歐洲 日本
支爆近了 香港將不能倖免

香港人 毋忘義士
堅持下去
We shall never surrender.
CCP, you can’t kill us all.

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

勇武亦唔會停
小隊形式快閃

和理非街坊裝分散狗力

要攬住地產商 有錢佬一齊炒
SHK 黨鐵 撐警地產商
每星期逐個嚟

推下先
風頭火勢有議員受傷
推唔起我明白
我希望有手足入嚟討論下

要所有黑紅藍無錢賺

尋晚旺角班狗俾人撚到

同埋要全民練體能...
我跑唔郁 爭啲俾狗咬
要準備隨時勇武 就要隨時ready體能

Support

不過爆支持黃店可唔可以唔係一日，而係幾多日都得？有啲人已經係自己日日做，但如果只係 promote 一星期一日，有啲人就會真係只做一日，一星期幫襯藍店六日。

10連
大家嚟討論下

9

支持
要買野就一係黃店，一係網購外國貨

最好平日搞

仲有，除咗霸鐵，仲要唔喺黨鐵站同黨鐵旗下商場嘅商店作任何消費

其實我日日都係
不過爆買嘅意思係要黃藍兩方都睇得到
食就七日都藍店
買嘢可以推響星期四

8!!!!

push

好似不成功十連
多謝你地

我支持平日 估你唔到幾時勇武
要狗狗守中資門口 懷疑自己人生
轉做保安

國家主席甴近平
曱近平
習曱甴

係
所以和你shop
要揀逼爆黨鐵商場
我推薦Element 奧海城

我好耐無食華䘖結

推下
會分段加顏色再開
希望多啲人睇到

集會咁難 咪轉型
推呀！

推

推，黃色經濟圈係入場門檻最低既活動，全部人都可以參與

多謝大家

想大力宣揚
搭車等車多咗嘅時間用嚟retweet呢個做法
和理非出盡奶力please

而因為多人參與
成效係會顯著嘅
逐步嚟 進化呀香港人！

而買嘢首選無響cctvb落廣告嘅商品！

推
十點鳩嗌 和你suck 和你shop 罷工
全部都做！！！！！
要全香港睇到我地唔會放棄

If not us, then who???
If not now, then when!!!!!

經濟戰各位一定一定可以幫手 唔好推搪喇

最後推多下

香港人鍾意返工 fine
響三罷未成型前
嬲完返工 都唔緊要

唔該 請你贖罪
月捐 轉移資產 爆買黃店
儲錢 積榖防饑 準備好支援手足
預備隨時支爆時要拯救香港

老中青 全民full time經濟抗爭

令佢哋無得休息

黃店呀屌 黃！！！！

仲可以坐滿美心旗下舖頭，邊啲藍店唔只要罷買，仲要令人難以光顧

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

有得諗 push push
btw
中共終極春代
想中共垮台永遠結束對香港嘅暴政即入

有啲可以
例如starbucks 擺自己個mug響枱坐
不過例如美心中菜嗰啲就難了

我會罷工！

重新開post嗰陣要記得擺link

仲有this!!

多啲討論
咁我再開post嗰陣加埋大家嘅諗法落去

香港人！罷工！

推！ 香港人養香港人！

要多啲idea 令經濟抗爭變得有形啲
有形即話俾大家眼見到嘅 耳聽到嘅
咁就大家都知道我地無放棄到
加入我地 拉攏全香港人

話明係圈 唔係地理上嘅圈
而係cycle
你賣 我買
我出錢 你收錢
你養我 我撐你

堅持！

香港人！

想再push呢個
唔好俾五毛潑冷水
你返工 都有你嘅用處
但係你必須要贖罪

贖罪方法有好多
你仲可以養手足
俾手足住屋企
可以眾籌打官司